韓團25歲比利時成員惹關注 獲讚似荷里活明星

來自比利時的Black Swan成員Fatou惹起網民關注。

韓國演藝界每年都有不少組合誕生，而出道在即的韓國女團Black Swan，除了有韓籍成員，還有來自日本、巴西及比利時，希望以多國籍成員在樂壇闖出名堂。而出道前，隊中出生於塞內加爾的25歲比利時成員Fatou便成功惹起網民關注，為出道製造話題。

官方簡稱為B.S的Black Swan是韓國DR Music旗下經過重組的5人女團，成員包括同門女團RaNia出身的惠美、瑛欣及Leia，再加入兩位新成員Fatou與Judy。身高1米73擁有模特兒身材的Fatou，今年7月在組合官方社交網以韓文親筆信留言自我介紹，透露自己於塞內加爾出生，並於比利時成長，現在則於韓國生活，又謂正與隊友努力準備出道，希望可以獲得大家的愛與支持。不少網民大讚Fatou十足荷里活明星一樣靚女，是隊中最美成員，而她在成為練習生之前，亦曾從事模特兒工作。

係黑人都似？

好怪.................

冇雪炫唔使睇

不了...

嚇親，出返去先

rania 死唔斷氣

嘩，Kpop折墮到黑妹都收
好似個黑人咁做mc 做吓綜藝咪幾好，
入女團做乜

想國際化
睇落好騎呢囉

不過而家kpop idol d質素都愈黎愈低

收皮啦 柒𠃊到

死nigga

真blackpink

幾正
但會唔會好快變肥走樣

不如學大威細威 打網球算

黑天娥 形容人算唔算種族歧視？

令我諗起exp edition。

利申：冇睇開kpop。

真係想睇黑人嘅 洗撚追Kpop咩
就係唔想食朱古力先睇KPOP

黑人MC都唔好啦 想嘔
大輝正好多啦

隊友慘 比佢搶哂鏡

唔好歧視黑妹
Ariana Grande靚到癲

比利時成員呢

愛莉杏菜 架妹嚟

BLM

Ariana 白人嚟